車志健，最近成日起我Facebook出現

邊位黎？見佢d video又送書又周圍介紹點先做到成功人士？佢好勁？

有無巴打最近又係成日見到佢facebook d廣告？

比錢咪可以賣廣告